@inproceedings{Park:TALN:2018,
    author = "Park,Jungyeul",
    title = "Le benchmarking de la reconnaissance d'entit\'{e}s nomm\'{e}es pour le fran\c{c}ais",
    booktitle = "Actes de la Conf\'{e}rence TALN - Volume 1 - Articles longs, articles courts de TALN",
    month = "5",
    year = "2018",
    address = "Rennes, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "241-250",
    note = "Benchmarking for French NER",
    abstract = "Cet article pr\'{e}sente une t\^{a}che du benchmarking de la reconnaissance de l'entit\'{e} nomm\'{e}e (REN) pour le fran\c{c}ais. Nous entrainons et \'{e}valuons plusieurs algorithmes d'\'{e}tiquetage de s\'{e}quence, et nous am\'{e}liorons les r\'{e}sultats de REN avec une approche fond\'{e}e sur l'utilisation de l'apprentissage semi-supervis\'{e} et du reclassement. Nous obtenons jusqu'\`{a} 77.95\\%, am\'{e}liorant ainsi le r\'{e}sultat de plus de 34 points par rapport du r\'{e}sultat de base du mod\`{e}le.",
    keywords = "Reconnaissance d'entit\'{e}s nomm\'{e}es, REN, benchmarking, \'{e}valuation, fran\c{c}ais.",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2018/1.pdf"
}
